有個問題想同管理員研究下

如果我次次發表完嘢, 然後都有條友走出嚟回覆同樣而同主題無關嘅內容, 仲聲稱話我發表啲咩佢都會跟住我貼, 算唔算干擾討論秩序呢?

推一推.

嗰段干擾討論嘅嘢大概兩個screen咁長到

泛民打手食魚有魚味, 收手啦，你簡直侮辱咗戴耀庭同言論自由

LIHKG @ Android

post返你講過嘅嘢bin c 我唔覺得冇關喎
你好驚咩

應該會同肥絲嘅case類似🤔

原來我講戴耀廷你講議事規則都叫有關.

要同主題有關先講得
連登可以摺埋
你隻泛民打手都戇撚鳩
肥絲都未bam幾時到我

我而家咪問緊管理員到底咁嘅行為係咪可以接受囉.

用你成日講果套話術, 你咁緊張做咩唧?

笑鳩你條泛民廢中打手俾人binc而家嚟站務台求救啫
唔好睇到自己咁重要啦

你講到自己冇晌站務台出個post咁喎.

但唔會好似你提出同主題冇關嘅戇鳩理由囉
我又冇洗版又冇貼金剛棒
so？

咪睇下管理員點講囉.

似乎管理員都未想答我咁喎.

admin可以出嚟未?

係咪要發火發爛炸搞大件事先會有人理?

你得咩？咁就大到admin㗎嗱？鍵盤發火發爛渣我都想睇